［集思廣益］ 討厭的爺爺七十大壽應該點搞串個party?

過幾日佢擺70大壽
到時識佢既人都會係唔同地方同佢慶祝生日

小弟由細到大睇見佢啲家暴不停 又搶我屋企啲錢 不停咁恰我地 所以小弟同一眾屋企人都好想係佢70大壽當日同佢反面
請問大家如果人地生日應該做啲咩最激嬲到人？

利申唔想見血

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

每人帶定一張爺爺相出黎自由發揮？

係佢門口做法事嗰啲得唔得？

當年 Cctvb 台慶咪係門口攪大龍鳳， 隔咗一兩年六縮就升天了

賀 China
1949 - 2019

printer 無墨，原本紅底黃字變咗黑底白字